點解麵咪媽唔入QQ牛破下燈？

700根本唔會跌